［憤入］有冇人知我隻手發生咩事

最近沖完涼D指紋變到好明顯，而且仲有小小痕
之前沖涼沖得耐最多都係手指頭會皺皮

癌症

屌你手掌啲印成個迷宮咁

敏感 睇醫生